［無圖］大家覺得連詩雅同詩雅邊個靚啲？

1. 連詩雅

2. 詩雅

連pizza

咩玩法

3. 衛詩雅

4. 衛詩

詩雅唔係呢個咩？

呢個好似叫絲雅

衛斯理呢？

出書寫倪匡果個？同主題唔係好關事

shiga鷄

無人鍾意連詩雅？

無人中意廁所🚽？

即係邊個？

雞要比錢佢吾洗

靚唔靚好主觀
但搵公廁同一個正常女仔比.......

邊個？